打左武漢肺炎針朋友，麻煩入一入

打左既你地已經可以自由咁呼吸新鮮空氣 (即上等人)
準備打既你係咪好興奮呢
你地係特權階級，就快唔駛戴口罩架喇

口罩令強制未打武漢肺炎針既市民要戴口罩 (即下等人)
希望你地留返D口罩俾有需要既人